差佬做臥底收多嗰份糧使唔使畀返警方

唔使嘅話就fatfat，收兩份人工

但做得臥底都搵命博，收多啲錢都唔過份啊

運毒一次收一萬幾千 捉到就話自己友 密密做咪發達?

好似係要比返警方
冇比好似係犯法

好似要交返，睇laughing gor就係佢上司吞左佢交上去個舊錢

反而想問做臥底係咪人工會高D (差佬果份糧)
話晒都危險好多
同埋完成任務係咪包紮職

如果周星星唔係寸柒柒，應該係

果D叫津貼...(應該都唔高)

想升職應該係學達叔喎

唔係應該冇咗本身差佬份糧咩

「你畀我自己試一次吖！一次咁多吖！」

臥底收嘅錢係證據一部份，點會自己袋
除非冇報上去

唔申報足咪得

如果唔高搵鬼做咩
身份黃左殺你就唔敢 最少都打獲你甘
最ON9 既係你身邊既人全世界都知你入左學堂
跟手無啦啦行古惑, 弱智都知咩事啦
有人爆響口咪仆街

儲埋一炮過比你

所以應該做完就升幾級
總有方法既， 下下你諗到就你做埋佢位啦

呢件嘢呀我啅硬佢

成日做世界都咁啱比警犬捉？會比人懷疑架大哥

唔敢殺臥底？
你覺得香港班黑社會真係咁好人咁心軟咩？
同埋近年班刀手全部都係蝻
比少少錢佢地斬人全家佢地都唔會手軟

你去重案組 咁我去交通組啦哈哈

我想做餓底

你咪殺囉
玩到咁絕
成個字頭無運行
殺左佢有咩好處

如果講到唔敢殺臥底既話
咁臥底就唔叫高危職業啦
地盤佬仲高危過佢啦
一個字頭得一個臥底？
比人搵晒出黎你估班差佬承唔承受得住？
又要搵個生面口又要搵個醒目既
你行出街睇下企街班差佬有邊個個皮係醒目而唔係薯仔

呢件野呀 我啅硬

香港政府比得多幾多你，幾千蚊當恩賜啦
你睇門徒都知
散仔都係升警長，不過二三十歲警長已經好誇
你估升督察咩

如果本身督察破大單野真係平步青雲咁濟
你睇下曾偉雄就知
屌還屌條友真係好撚癲
不停進修

天才

一家人仲有分係咪臥底既咩

睇得戲多

做做下臥底想辭職咁點

你估求其搵個無腦mk去做咩

咁咪好易打龍通？
得閒交d人俾你個卧底捉
你派個卧底黎幫我出貨

邊得ga

做卧底有得屌崔碧瓜

大佬你以為睇電視咩呢度係腥港 冇黑警照住佢哋有得行咩

鳩下柒下咁做都得啦咁
又唔可以炒你（唔肯定）
大佬直落叫雞放水請哂
一個月有兩皮幾老底
commission 就係收數或者賣下糖仔

人

做卧底，賣粉、劈友，果Ｄ錢，有４成會報上去，剩低自己落格。

兩邊都會收錢，但係唔會銀行出糧咁ＯＮ９。

利申：係１４Ｘ 到做緊

做臥底中左性病點計

終身包睇醫生食藥?

冇，中左話之你

我想入重案組

做完臥底 出賣大佬 做25仔成日都覺得會俾人尋仇

香港做臥底應該係最安全

做得黑驚梗係食晒兩家茶禮

有無野係連登仔唔知？
臥底既野都知得咁清楚
仲要講到出成數

但係睇迷呀橡膠穎又唔洗

根本不嬲都係咁玩 睇下追龍

所以其實警察精英都去哂字頭度

線人費1成

邊個知？

通常完成任務就升級

諗下都知
無利益邊個會去

黑社會要上位都迫佢食粉
鍚身就唔比佢話事
有咩事等佢戒毒戒到天荒地老

AL入職
好似係做臥底上位

咪又係睇學歷，飛虎隊都無特別高人工，
你無個degree，你升到盡都做唔到督察。

咁認真討論 創意台wo

你做乜都要同你handler上報掛

你成日偷運又唔同上頭講，一陣close你file就可以光明正大捉你去坐

咪戇鳩啦，做臥底嘅時候已經俾警隊開除咗，冇呢個人做警員嘅紀錄

導火線 古天樂都要收埋楂哥啲錢唔用得

邊有咁理想

咁平時生活用古惑仔份糧？但唔係要交畀上頭咩

差佬做臥底之後又比大佬叫返去做黑警呢？

發現左梗係夾住妳做雙面諜啦

最怕比人斬手斬腳

唔好睇咁多電視啦

警察份糧照收，不過唔會用政府個名，會用啲19運輸公司

犯法野唔可以做（理論上），但做左唔上報就冇人知

佢做重案組 我咪做交通部？

好似得handler、handler阿頭同警務處長三個人先知

記得之前娘炳哥係得叫佢做臥底個上司有佢係差佬既資料逼佢繼續做,唔做就del晒啲資料等佢一世做古惑仔

份糧真無唔會高得去邊
寫日記 有安全屋係真既
破左案之後無直升做啊sir

有朋友做過

意思無直升做大粒佬

其實飛虎最高可以攞多2萬幾津貼

其實d二五仔破完案回復身份會唔會俾人尋仇?

單case未完好似要都齊坐監

破完案都拉撚哂啲古惑仔啦

啲幫派好多叔父輩
你拉都係拉一派人啫

唔會有啲坐半年/一年出返嚟覆桌咩？正常你唔衰到正，兩三年就放出嚟，條氣實唔gur ，加上香港咁細，挖你出嚟唔難

咁差佬想拉多你一鑊都唔難

報細數啦

都係個句 你一日行古惑都大把機會拉你
不過拉佢之前俾人冧咗就另計

啲古惑仔預左坐啦講真，犯罪成本黎姐

如果我係個臥底, 之後會日日驚俾人買兇覆桌

驚黑一家

事後會有人保護佢架 咁撚危險搵鬼做咩

驚就唔好做

做得既個個都搏升

成日都諗呢個年代 報考差佬實會又po相 身邊既人都會知

如果比人揀中左做卧底 d人實估到佢咩事啦下

唔好意思

有個fd佔中果排考，收埋收埋，到出班果下佢條女po ig，d人先知

應該揀啲毒撚做臥底

勞苦功高

141?

陳豪係點解呀sir係呀sir入面應該好好搵

做卧底要唔要交稅？
如果要交嘅話份收入來源係咪要寫卧底？

會唔會另一邊撈到風山水起直情過埋檔

出得來行 預咗要還

交稅咪畀人知自己係臥底，應該唔使交啦

嘩真係越諗越正
兩份糧、唔使交稅、黑白兩道都有人照

萬一真係捉到
俾錢同收錢對口供唔岩數你咪仆街

咁做完卧底，公開返自己身份同收入時咪畀第一時間畀稅局告